點睇前世今生？

自問我由細已經開始諗埋哂啲奇怪野 成日都會諗我到底上一世係咩嚟 我今世好驚水 連個頭浸落去都唔肯 我就會諗係咪我前世係因為水而死
我之前有聽過話可以做啲催眠測試 帶番你前世既記憶

係呢度我想同大家分享一件事
呢件事係我呀姨同我講既 佢話佢有日同一個朋友食飯 又係好相信命理果啲人嚟 都幾有料 然後話佢睇到我呀姨前世係一個好鐘意食鴉片既女人 而且係一個富貴人家 所以有好多錢買鴉片
有日有人嚟捉所有食鴉片既人 我呀姨當然都有份 果時咩都冇拎即刻走 佢就不斷跑 跑到某一個轉角位置 地下有玻璃碎 佢因爲急住跑所以冇著到鞋 而果時隻腳就唔小心踩咗落玻璃碎度 仲流左好多血

番番去現實 我呀姨個朋友叫我呀姨睇睇自己右腳腳板 有一個位置係咪有個紅色長長地既記號（類似胎記）
我呀姨果時冇即刻睇 番到屋企佢望下 原來真係有 但係佢一向都冇留意到 （呀姨肯定冇比過個朋友睇過佢腳板 ）

件事就係咁啦 信則有不信則無 當個故事咁聽

我信

你咁撚驚水 係咪唔使沖涼 洗臉？
落雨係咪唔出得街？

咁你又唔洗諗到咁極端既
個頭浸落去好明顯就係游水果啲情況啦
唔好問埋呢啲問題得唔得

我前世一定做左好多衰野啦一定
今世玩9我

個頭浸落去唔肯 咁個身浸落去就肯？

胎記，指出生前在皮膚上形成的異常增生組織，其形狀和顏色異於正常皮膚。胎記一般可分為色素型胎記及血管型胎記。胎記的發生原因目前還不是十分清楚。部分胎記可以遺傳，如部分母親與其子女會有相同的胎記

唔信有前世今生，死後都唔會有輪迴轉世

睇下醫生

岩啊我真係有睇緊精神科喎

問你點睇又叫人睇醫生 自己又唔講睇法係咩 你答緊問題？

CRISPR/Cas9

將你個仔變黑人藍色眼都得